\begin{verbatim}
    8   1.000000000E+10     14   2.785206223E+06    14           5        114          0
    1   14    9.538421E-01    1.557085E-02   -1.665378E-01   -3.850962E-02
    2    9    6.863351E+08    6.863351E+08    6.171934E-02    1.263798E-01
    3    7    7.214467E+07    7.214467E+07   -4.037810E-01   -1.946760E-01
    4    8    3.088405E+08    3.088405E+08   -4.022788E-02   -4.401456E-01
    5   64    1.583558E+08    1.583558E+08    5.111631E-01    4.434977E-01
    6   11    1.478071E+08    1.478071E+08    7.628177E-03   -3.535428E-01
    7   13    6.996107E+09    6.996107E+09    9.879928E-03    7.380277E-01
    8    8    1.630410E+09    1.630410E+09    2.016898E-02   -2.810283E-01
\end{verbatim}

A primeira linha do arquivo contêm na sequência: O número de partículas produzidas após a primeira interação, a energia e o códido do raio cósmico primário. As demais informações da primeira linha são irrelevantes.

As demais linhas mostram a informação de cada partícula produzida após a interação. A informação está organizada da seguinte maneira:
\begin{enumerate}
    \item Um número de identificação;
    \item Código da partícula;
    \item Energia;
    \item Momento Longitudinal;
    \item Momento Tranversal;
\end{enumerate}